Audioengine A2+ iLoud Micro Monitor 邊款好啲？

或者差唔多 quality, size, 價錢, 有無其他介紹?

Pish

sc203, jbl 104

iloud mm
不過底燥真係好勁
有無人有解決辦法

利申用緊

要駁dac?

駁就一定
係駁咗usb dac 都係咁
可能係隻dac 太廢

邊隻dac?

Sound Blaster X-Fi Surround 5.1 Pro

幾舊水換隻topping dac試下囉
我由sound card 換external dac底燥差勁遠

有無介紹

啊介意大陸野咪topping
介意就jds lab/ 睇下有咩平野

我去查吓今日腎臟價格先

之前又係因為底噪問題
買咗topping d10 + jds labs atom
呢個組合完全無任何底噪
連我隻底噪探測器IEM 都聽唔到

btw D10 買嘅
連埋referral 減10usd，幾舊水港紙就有

ifi zen 好唔好

A2+ 靚d

齋用atom 唔得?
我唔明點解要插兩舊

利申堅唔識

D10(Dac) 用嚟解碼你個source, e.g. 電腦 ➡️ Output 去Atom(Amp) 放大

之前試過唔用amp，直接插隻IEM 落D10 到聽，都可以接受

但喇叭就應該要加個amp 推佢啦

即係我應該要電腦=>Sound Blaster X-Fi Surround 5.1 Pro=>atom=>iloud mm

咁樣接?

如果你隻sound blaster 有底噪
駁完amp 應該仲勁
直接換個無底噪外置dac 好過啦

topping dx3 pro
有藍芽，有耳放，有遙控，有hi-res ，dsd512
我用佢配A5+ & philips x2hr

滿意

個耳放配9ohm嘅se846 都無底噪

我突然間諗到會唔會係火牛出事

請問插頭係香港三腳方頭定係兩腳?
諗緊好唔好係美森買